希望河野重賽，打死曹畜，唔好只打腫佢

反正打腫佢分數都係低過隻曹畜